【請廣傳】大陸學生欲將男同學照片放hehe網比人J

暫時未起到個大陸仔讀邊間，Poly機會大
(有另一個留學生問佢係唔係Poly比Del post)
個大陸仔話一路暗戀佢一個直男同學
但最近同呢個男同學因為薩德問題喺M記起爭執
佢本住「教育」的心態想糾正該直男的思想
然後將件事放上大陸hehe網罵香港人
話本來當佢係男神，一直暗戀緊佢
但而家睇唔起佢，仲話考慮放相上去比人睇

如果有大陸生同你好fd而最近又喺M記「討論」過薩德事件，佢好大機會暗戀緊你，而且會放你相上hehe，我諗當事人睇完下面d內容應該會知邊個

P.S.唔係歧視hehe，純粹睇唔起人格低劣既人

反對THAAD卻吃m記

我起到佢少少資料
佢試過喺hehe網鬧事然後話人地admin針對佢
睇個名都知肯定唔係正常人
希望d男同學小心呢個人

痴撚線支那狗

其實都幾搞笑
如果觀念可以講幾句就「糾正」
點解佢唔試下用同樣方法拗孿個男同學

如果無裸露相嘅話其實唔使驚，無乜邊個會在意
利申：基

大陸人同港女一樣，覺得自己諗咩都係真理，其他人諗既野係弱智

佢鐘意呢個男同學個樣又憎佢唔愛國
再睇佢個acc名同往蹟都唔係咩好人
人地當佢朋友佢一路想搞人
仲要放相上hehe網比人公審喎

冇個支那仔圖好難起佢底喎巴打

Sorry我意思係大圖

張相未必係本人

連登仔咪一樣

樓主上開咩HEHE網

當然係tumblr

比的會咁駁:描到俄羅斯，俄羅斯又唔嘈?同埋知係美國搞事又唔抵制美國去搞南泡

點解會自稱自己做妹妹

愛國愛黨點會搞gay

大陸d hehe成日當自己雞
姊妹相稱
去搵男人又話「站街」(即企街)
自己發明左一套Gay界專用「淋語」
(呢個term好似同蔡依淋有關)
日日key蔡依淋同某個叫「陰中仙子」既大陸乸型去d古裝宮鬥劇照度加對白

含撚啦死gay佬

我搵到佢身份喇

支那人講野講撚到一舊舊

呢個人之前試過性幻想佢另一個室友
將佢同呢個室友相識經過放上網
幻想佢地係愛情故事兩個主角咁寫
結果畀事主發現個Post，上網求助點甩開佢

一眼掃過去，完全係辭不達意

香港既gay一係泛民一係本土，一個建制都冇

大陸既gay同一般人一樣已經被洗腦，即使大陸係oppression果一方，佢地都愛國愛黨